法國多咗人講...

而家啲學生應該點點點、而家啲學生唔應該點點點...
我想講
呢場唔剩止係學生嘅反抗
係香港人嘅反抗
唔好企圖將個波掟晒比學生！！！
大家要一齊付出！！！

香港人反抗

香港人